侵侵幾時會取消香港關係法

所有香港中資銀行都搞母行整合， 資料直上支那；
垃圾會又肆無忌憚狂DQ非我族類(販民係建制B隊);

侵侵幾時會取消香港關係法， 今個任期會唔會搞？ 香港樓價係咪會爆

下星期 , 港樓會爆而港青會被捉去大陸鄉下地方耕田

笑9死，取消香港關係法傻佬侵點為自己同支那佬R著數

講還講唔好拎呢d野黎玩，成個香玩完

都係支那問題， 搞鳩香港

咁先係真焦土

講到你係到討論下trump就會睇到咁然後取消佢

問題係你點解會支持呢d 野

取消香港關係法係國會權力

我覺得反而會對關係法執得更正

用嚟玩鳩支那

美國內政關你支那乜事

如果侵侵會因為支那搞鳩香港而取消香港關係法， 支那咪會停手或放慢搞鳩香港，用下腦啦

你驚呀？

白撚痴，原來支那對香港赤化會手軟

利益， 香港重有利益價值而又會因為自己搞鳩而降低咪會手軟

低能，你以為支那真係想食香港呢個名咩
赤化香港仲可以食埋果萬幾億外匯儲備同個港口呀

咁咪取消香港關係法， 令班港豬有錢佬反對支那

講到依家支那唔可以食香港啲錢同港口咁
根本香港一早已經俾支那上下其手啦

直頭要恢復冷戰狀態，彈頭對準中共中南海

咁咪姐係根本同關係法無關
問題係當出現人道危機果陣無呢條法美國佬絕對唔會幫你咁解

依家就係話香港已經俾支那玩到變支那一部分，咁美國點解仲要將香港同支那差別對待呀
香港關係法係美國國內法律，美國見到香港已經唔再獨立於支那，咪取消囉
香港依家就係已經收左皮，人地取消又有咩問題先

香港會有咩人道危機 支那都未有

你都唔會俾人殺架,咁係咪唔洗謀殺罪?